Cavalier Clay by Blumann

話說最近Blumann出咗隻新嘅髮泥叫 Cavalier Clay
佢話隻泥嘅特點係
heavy hold
extreme texture
natural finish
我見啲review好多都對呢隻嘢有幾好嘅評價

因為喺s_ _g h_ _ _賣緊都要$180-$190一罐有啲貴

所以想問下大家點睇呢隻嘢，試唔試得過

push